其實台灣鳳梨班果農好多老屎忽黎 都係支持藍營姐係支持中國統一

唔係話100% 但接近9成都係老野投票上年仲投緊比韓國瑜個班藍色黎

唔係話唔買黎食 但唔撚好合理化咩買人地D菠蘿係同路人一齊對抗祖國OK?

咁都要鬥一鬥鳳梨係黃所以要鬥?
鬼唔撚知一樣米養百樣人咩,個重點係支持台灣

你意思係叫大家支持台灣入面一年前嗌你做暴徒 日日講希望中國統一個班人?

咁你出post咪講下邊個鳳梨供應商係話香港人暴徒架囉,
你出撚到成個陰謀論post咁同鳩up有咩分別

證據嘛ching,證據呀

敵人的敵人係朋友 明唔明啊5毛

點計出嚟?

對岸都要鬥

但鳳梨好黃，照食。

上討論區開個POST都要證據

咁你冇證據,咪姐係鳩up囉
又好多,又9成全部都係得個講字

算撚數反正D錢又唔係我賺人地數住錢錢笑你班友真係易煽動渣

食個菠蘿當買贖罪券

5毛出動

上討論區開POST講野要做好哂市場調查D可以講?
咁831死左人有冇證據? 無證據又唔洗講? 出黎個陣嗌831殺死人個陣你唔拎個咪向隊伍入黎屌大家無證據?

抽筋扮背泳,柒左唔撚認
我就一個都冇撚買既,但你叫人唔好買你都俾d證據丫嘛柒頭

講兩句就發老脾敗走,你eq咁撚西,真係有個醒d既同你嘈你咪仆街

躝啦5毛PR

響香港鬥黃都算數 屌你老母食個鳳梨都要鬥黃 我真係服撚咗你

利申：岩岩開咗兩個嚟食 係咪要批鬥我？

9估出黎掛

膠化撚樣 full power

樓主講得好啱 李德維經樓主認證係暗綠臺獨份子嚟

農民投綠多

Source?

Block得

on9發現